白痴都要講 有冇人可以用航拍機運野入去？

白痴都要講 有冇人可以用航拍機吊野運野入去？

大家一齊下方法幫手

運張紙入去都仲得嘅

航拍唔夠力，諗其他啦。

係popo頭上撒面粉

城大港大浸大中大出黎幫手呀！

唔好一支一支咁運入去